【武漢肺炎】深圳訪港旅客指報道太誇張：武漢的同學都沒有戴口罩

武漢爆發不明肺炎疫情，國家衛健委今日(20日)凌晨確認廣東省首宗輸入性新型冠狀病毒感染肺炎確診病例，患者為一名現居深圳的66歲男子。

記者今日下午約2時於上水一帶觀察，上水港鐵站人頭湧湧，該區全是拖着行李箱的旅客，亦有水貨客席地而坐「執貨」。大部份旅客都沒有戴上口罩，僅得少數人戴口罩，有人更「打孖上」戴兩個外科口罩防疫。

來自深圳的旅客劉小姐指，每個月來港兩次，直言不太了解武漢肺炎疫情，指「我們那裏（深圳）沒病毒，沒聽說這些，我們正常生活！」經記者告知後，她始知深圳有一宗確診案例，劉說自己的生活圈子沒這些病人，不擔心疫情，更展示微信朋友圈予記者看：「都是出去玩的、發廣告的！」劉小姐認為，武漢肺炎疫情沒媒體說得那麼誇張，「新聞說得很嚴重，但人家還是該生活的該生活，我武漢的同學都沒有戴口罩！」

另一位來自深圳的旅客姚小姐則反問記者：「有什麼好怕？」她更舉例2003年爆發沙士疫情，「也是這樣過來」，認為當時疫情不是很嚴重，「該上班上班，該下班下班，該坐車坐車，生活如常呀。」她又指自己當年都沒戴口罩。她又指，不了解深圳有確診個案，微信朋友圈、微博都沒有人在議論。

有什麼好怕？

要信政府！要信黨！

唔好受人唆擺戴口罩！
唔好中計！

最怕呢D智商無下限的支那柒碌

鄰國人性格咪就係要死一齊死，所以帶菌者緊係唔會帶口罩，用吓腦啦

生活如常

咁樣先有戲睇

「也是這樣過來」

難聽過粗口

快d中招唔該

豬同狗都未帶口罩
沒事兒沒事兒

加速主義喺咪就係咁解？

滅貧

幸存者偏差

on 9, 共產黨都唔怕，佢地仲有乜好怕？

港豬：人地都未驚，我地去深圳食海底撈

佢哋想戴都買唔撚倒啦
想死咪唔好戴
你還有黨呀親

2003年前香港人好多都係咁

上次無中招今次都唔到我中既，佢地真係世界毒瘤

地球癌細胞

great leap forward也是這樣過來的

遲早仆街冚家剷

唔該唔好黎上水

沒事兒沒事兒

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

佢地係咪on9？真係無藥醫

没错！没事儿～没事儿～

中共死全國不是夢

唔好戴啊 我地想加快大陸傳染速度

啱呀！所以你咪睇吓而家武漢咪奶撚晒野囉

13億死咁幾個 都是撚但啦

之前新聞報武漢街市封左之後
成班店主企哂係街市外面仲想做生意

唔想搞埋香港

而家都係啦。
大把人搭巴士搭地鐵唔戴口罩仲要係咁咳。

衛生署真係on9 個體溫檢查名存實亡

佢準備見老毛

佢哋個腦係咩事

世界毒瘤就係呢啲人

咩嘢幾個
死撚晒都無人會可憐

有咩好怕
喱啲先係攬炒

戴個口罩先

唔見棺材唔流眼淚
到自己屋企人死個陣又怪政府唔做野

平時就on99幫政府維穩

快撚啲鎖國死晒佢咪累人累物啦，成日都要瞞瞞瞞累到冚球剷先安樂

如果我被人傳染
一定唔會求醫
傳染晒俾啲特權階層先

甴曱平都叫到要遏制，d人都唔戴口罩就知上面衞生意識有幾差

求其一個中左去打邊爐
個老細用番同一煲都傳染幾十個
然後再不斷loop

我地就坐定定睇戲

第一眼望落去仲以為係六合彩王子

咁自信做咩唔去轉武漢睇下咩情況

是但喇
香港人，請帶口罩，勤洗手

唔戴口罩=冇事

武漢仲要四萬幾個家庭一齊食飯

中國女人個世界就係得朋友圈抖音同小紅書架咋

唔好提佢地呀 呀爺想死咁啲低階人口

態度正確呀

愛國病毒

呢啲咪就係低端人口囉，智商咁低嘅人
戴唔戴罩係智力測驗來

你識咩阿，唔好戴先有抵抗力

達爾文獎

口水海底撈

唔好戴 求吓你地喺上面唔好戴呀

正如痴線佬唔會覺得自己痴線

共匪長春圍城，餓死數十萬人，
支那豚：「我們正常生活，都是這樣過來。」

大躍進變成大飢荒，千萬以上人口死亡，
支那豚：「我們正常生活，都是這樣過來。」

文革十年浩劫，八九六四屠城，
支那豚：「我們正常生活，都是這樣過來。」

民智.... 可以反映到.... 唉... 唔講了....
俾哩啲人當權... 仲有咩好講？

要幾蠢先會唔做防護？
啱啱坐飛機成班機都帶晒口罩
仲要唔係得香港人係台日韓都齊晒

支那人覺得香港人戴口罩係歧視睇唔起佢地

屌，睇嚟要戴幾個口罩防止呢班冇腦喪屍傳染

中共政府d高官咪就係咁弱智lo
寧願維穩都唔救國
港共d建制派有板睇

沒事兒 沒事兒

中咗招仲有咩好怕喎

你死你事，咪撚黎香港

旅客>>>>>鐘南山

當權...?

太陽從東邊升起

沒事儿

天災人禍

駁唔到

準備乘高鐵出發到廣西過年的陳氏夫婦表示，不相信有疫情發生，亦不會擔心疫情會擴散，他們指網上流言滿天飛，不會胡亂相信不實消息，認為「除非中央電視台報道啦，我就信喇！」經歷過沙士的他們說，有豐富經驗，不用戴口罩也可防疫，還向記者「教路」高鐵站防疫良方，即進食燒艾草及削皮的生蘿蔔，「包咩病毒都唔會有！」

————————————————————

另一名準備返武漢家鄉的譚女士直言不擔心當地疫情，「相信黨的實力會把它控制」。譚女士表示以往也有逛涉事的海鮮市場「是很小的市場，（疫情）並不那麼嚴重，氣氛不緊張，防範工作做得很好，不影響生活」，家人亦沒有增加戴口罩的情況。

岩啦
呢d低智商人口要清洗

沒有戴口罩定沒有口罩戴

點解唔信黨 唔信國家??

死還死唔該死遠啲

笑死 見到話沙士唔嚴重就知道佢無腦

推 中國人不需要戴口罩！
戴口罩是反中共,支持武漢獨立

進食燒艾草及削皮的生蘿蔔

包咩病毒都唔會有！
睇句子都feel到藍絲無知但自大嘅語氣

咁咪好
支那人滅絕係自己手上

佢死佢事 唔好惹到人

S

無知的力量
顫抖吧！

未奶過野唔知死？
好 咁你唔好戴
反正你有黨

旅客: 專家食屎

唔敢講死得快過肺炎

死咪死呢啲先囉

最好就係你啲人乜都唔驚，死快啲

叻操士叻唇

好多廢中廢老

Neutral selection

呢啲冚家剷，返工嘅返工，玩嘅玩，病嘅病，死嘅死，關我撚事！
仆你個臭雞，第一個最好你死先！

聽聞食狗屎更加藥到病除喎

要宣揚俾支那國民知

老弱殘病弱包咩都唔知

中國式教育下嘅auto維穩弱智

正仆街，陀衰家

戴口罩係引起社會恐慌既行為！

幾時滅國？仆街支那蟲！ 淨係識攪破壞攪生化武器
好撚心啦人地睇唔起你地班支那蟲唔係無原因

Natural selection challenge

岩ga la，沒事沒事

中國肺炎

咁諗好呀 死多啲支那狗好

支爆

你要死唔通唔俾你死咩

懷疑個腦已經被病毒侵蝕晒

支那人

咁你自己小心

屌 深圳嗰啲咪撚落嚟怕咗你地

其實無必要提佢哋，佢哋都食得晒成個元素表啦，唔差在果幾隻病毒啦

老實講，
佢哋條命賤先會有咁睇法，
我哋香港人知道生命可貴，
所以先咁緊張。

死返支那啦 分分鐘係帶菌者

屌你老母你咪撚落嚟啦

無知，所以乜都唔怕

天啊 點解啲弱智永遠都要大大聲話俾全世界知佢自己係弱智?
戴唔戴口罩同嚴唔嚴重點成正比?
支那畜咁無腦 死幾多人都唔戴㗎啦

我諗佢係想講：「也是這樣帶過來香港的」

冇戴口罩先恐怖囉

動物大遷徙已經到高峰期，期望武漢之光一路向北，沒事兒沒事兒，不撒撒歡怎算過新年？
香港有乜好玩？神舟大地咁多嘢玩，唔好俾我哋反中亂港分子賺錢，一路走好啦

啲豬真係無撚得救

屌你老母唔好傳落嚟

呢個咪我地要戴既原因

支持 快撚d死清光 我會戴住口罩寫低你地個名入史冊

唔嬲on9仲好撚蠢 唔係點會做小粉紅

沒事兒

正宗藍屍廢老樣

該上班上班，該下班下班，該坐車坐車

該死就死

自然淘汰

咁係你哋太誇張唔係我哋

希望死亡率高啲 死95%人口就好

你地死就留係中國，唔好黎香港

yes!!支爆GOGOGO

唔好戴啊

研發口罩既發明家真係幾無奈 明明當年係俾病患戴 希望自己病唔好惹到人 而家變咗有病就唔戴 要冇病既人戴

唔到自己lai嘢都唔信
厲害

最好所有人都戴
防止傳染人同防止俾人傳染

中招個班未中招前都一樣係咁講的！

她更舉例2003年爆發沙士疫情，「也是這樣過來」，認為當時疫情不是很嚴重

屌你老母仲大大聲
死返去咪撚累人啦支那種

人命比泥賤

突然之間死咗唔好問咩事，呢個係佢哋信政府嘅後果

央視新聞已經話個案新增到217宗
雖然我知呢個數據係零參考價值
不過上面大腦稍為建全嘅人/蝗國kol都吹緊風要戴N95
班友係咪唔睇微博
乜撚嘢都唔care 唔好落嚟就得

戴口罩
就是支持香港獨立

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

死循環
上一代人信共狗，下一代被共狗洗腦控制
可以話佢哋根本一開始就冇思考過有得選擇唔信中共
洗腦洗到心盲眼盲
政府唔講真話 就係想佢哋死 維尼係到諗:坑殺哂初頭幾批隔離者就唔會擴散

Natural selection
正式啟動

當年深圳有冇咁多人，有冇地鐵？

cls唔好搞到我呀

中國人以無知為榮

理尻得你怎樣過來
最撚緊要你咪撚過來

多謝支持攬炒

支那人的特徵，永遠只顧自己

大劣人病死其實都唔底可憐

咁就pk,佢地完全冇意識

呢班垃圾唔係放棄自己咁簡單
係會協助傳染，害死其他人!
全部中招收皮就啱!

SARS都係因為你地「這樣過來」所以死咗幾百個，dllm快D返支那

支那人無腦真係唔係扮
快d死梗d 唔好浪費地球資源啦
千其唔好戴口罩呀

劉小姐：不嚴重

劉小姐：我的朋友親戚都死了！看來有點嚴重

劉小姐：我死了 真的很嚴重！

多難興邦

你啱

Thanos 手指都唔駛啪

認證中囯肺炎

今年係武漢辛亥革命幾多週年